無人叫盧偉聰下台？

林鄭係要下台，但盧偉聰都要，仲要追究黑警責任，查下邊個下令開槍嘅

完左先拉佢落馬上位

推

有.....有叫到

李家超呢

最緊要係要求調查邊個下令要用膠彈.布袋彈，邊個下令開槍，清算使用過份暴力嘅黑警

所有警察都係黑警垃圾冷血狗
佢落台上番邊隻都一撚樣

個問題係7婆包屁盧偉聰，盧偉聰包屁黑警

推
哩個人渣定性暴動

推推推